大西之有感而發 家人既愛是無言的

咁我點知你愛我呀~你地係咪戇鳩架?

自己一個住
洗衫
煮飯
拖地
掃地
換垃圾袋
換床單
幫雪櫃補貨
洗碗
交錢
所有野都好撚煩好辛苦呀

媽~我愛你

我幫你手

做我契媽？

做收錢老母ok ？